用恆生提款卡係渣打atm過數會收手續費？

如題

？？？

會，無記錯係收三十蚊，銀聯還銀聯，恆生只同匯豐過數先唔收手續費

2018 年 都仲有後生唔識分銀通 vs hsbc+hsb

過數都會？